3就黎滿約，有冇家庭plan推介

有兩個電話
一個6月 一個9月到期
想睇下有咩家庭plan可以轉

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
TG:

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、👨🏻‍🎓大專生👩🏻‍🎓、續約升級、家居寬頻，查詢可以直接聯絡我😉
新鴻基及指定企業員工家庭優惠送高達$3000手機禮券或Samsung A8s(價正$3298）一部！歡迎查詢，以下聯絡方法：Tel - 60136162
WhatsApp-
Telegram-

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG:

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費5人共享
指定計劃更可享有贈品

請即按whatsapp傳送門 ：